係金鐘中環返工既巴打會唔會瘋狂扯旗

周圍都係淫賤ol

我撘車經過都扯啦

所以每次食完飯都遲3分鐘番上公司

d女又大波又戰鬥格
lunch hour出去都要扯晒旗

扯住食Lunch，扯住行返公司

聽到金鐘兩個字都扯

我上次lunch hour 撘車經過到射咗唉

中環啲女真係
近排仲要幾大風，企喺啲當風位慢慢欣賞

成日去大家樂食啲黑絲OL二手飯

以為講緊你

金鐘果度 大家樂 米線陣 kfc ....淫賤集中營

米線陣最多，跟住係雞記，老麥都唔少
利申：金鐘人

巴打好幸福，我而家瘋狂去金鐘食晏

唔會，見慣世面，見女朋友先會扯，非gay

真係多野睇到唔想轉工